[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [30] 閻魔の闘技場開催丨香港加油！

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!
日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。
Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！
Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。
Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)
Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。
Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。
Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。
Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。
Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。
Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。
Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：
Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)
Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。
Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。
Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。
Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。
Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。
Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、與板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)
Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)
Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。
Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

第一次開post 加手機開post
有咩不當請見諒

同埋Q&A 果part 我照貼佢話我過2500 字
唔知係咪手機開既問題

係
電話APP同電腦網頁個字數上限係唔同

我都係剛剛返到屋企

NO.363 大宰府
特技是自身攻擊+30%、範圍內城娘受到傷害減輕30%
計略為對象城娘對範圍內所有敵人&城娘進行攻擊&恢復 (僅限祓串 持續20 CD50 耗氣5)
是大宰不是太宰。7星祓串也算替該城種的頹勢扳回一城，特技的減輕效果很高，搭配本身祓串城特性要鞏固戰線也不是難事。原本祓串論恢復在單體上效益雖然比歌舞還高，但因範圍不大且不帶光環與傷害不章下出場必要性較低。大宰府一口氣改善了這些問題，計略效果中能對範圍內所有城娘進行恢復，在高壓環境，近2倍於歌舞的恢復速度和減輕效果相作用下，戰線可以說是堅不可摧，而且另一個效果是對範圍內所有敵人進行攻擊，有恢復有降傷再加上同熊本的絞肉機性能，就兩個字“噁心”
評價SS
要說可惜還是在那個範圍，但祓串畢竟帶攻擊的，不太需要恢復的場合上祓串效果優於歌舞，在高難度關卡歌舞的恢復力雖然比祓串差，但歌舞那大範圍和光環效果仍有其不可替代性

太宰真係好睇又好打

升左lv一炮過搞掂兩個任

係大

其實我唔睇上邊篇野都無留意係大宰

其實我中意佢送嗰隻多啲

呢期又送10抽卷?

開活動送一張，儲野可以換多張

Sorry大佬
蛇王手機睇無留意爆左po

lm

留名，仲諗緊方法連動

你有聖米歇爾真係瞓住過啦

計樣係

你卡左係邊個位??

我之前寫果個教學
跟住做應該完全無問題

係電腦裝個Android 模擬器
例如：blue stacks
咁就連vpn都唔使搞

無間D怪好痛喎

真係好癲

四隻搞掂左

要早啲殺咗隻boss

出怪位太少好易守

仲諗緊改唔改好

改左癲好多
buff到d隊友勁高攻

最左邊試過放遠攻加奶，回唔切
之後金龜放最上輕鬆完場

係，不過好多野都想改，料又唔多

左金龜 右姫路
兩隻完場

你地突隊隻免費七星未

諗唔到點解唔改

你中得太多7星先會有咁既煩惱

我儲住觀望一下先

瞓先

無時間精神慢慢磨
今日過左三關超難都係睇片算

嗰粒淨係可以突佢架喎

我知
所以諗下係咪真係突佢
定有其他更好選擇
留住晒，最後先換物品

係真歐洲人先有咁既煩惱
課金先多7星既一定好多6星垃圾做料

第一隻送既125我一定突

原來有5星靈鋼換

我會計晒數先
改就一定改

我都唔係好夠六星肥料黎改七星

下星期應該有特別素材要黎改活動7星

e兩個星期一口氣改左6隻7星

但隻野未有改築喎

下星期有

……
唔否認三週年後既7星係以前既2，3倍

我免費十抽中左吸血鬼 有料改

有得換佢既突破料喎
換完再慢慢換6星肥

6星我全部都會儲
以前都無乜點中6星，用都無得用
反而好多5星做左肥又抽唔返

無為意到
彥根把槍可以上加10
4星都勁抵玩，一場有bouns起碼都36魂
2場就有3粒4星鋼

新po留名

原來唔係100%

爆死曬 sosad

無間超難易過其他係咩玩法

想問問今次活動點玩先有效率
刷邊關好

睇圖最易理解，90體CP會高啲
有BOUNS既關優先打，每個難度都有限定任務
當每個難度都係BOUNS時段打晒30場
每個難度各有10個特別戰功（30／50／100）魂
場次＋特別戰功＋限定任務分別係
普通 30x10 + 10x30 + 250 = 850魂
難 30x24 + 10x50 + 250 = 1470魂
超難 30x39 + 10x100 + 450 = 2620魂
用返相同既體刷超難都係唔夠解任CP高
所有優先解晒任務再刷超難

就算唔計初見1/5體
分兩次解戰功都有係SO

築到咁歐？

6星石
本身5STEP都會有隻

留名

又課左？

想問台版依家曜日有金銀藏活動，係咪可以將全部體力谷去打武器打小翼？

如果無其他更有回報既、就怒刷4星武啦

第3，4果度，冇電腦可以用黎上日本既網

做左3 就唔做做4

唔使做4

出左幾多把都唔知
無櫻花武就無咩價值刷

知啊，呢2個其中一個都做唔到

你係無電腦？
咁借唔借到部an機黎搞？

相信巴打 唔睇個表lu

滿突,不知下星期會否更新換的物品,刷夠月任就算數

E隻城娘唔錯啊

搞唔掂水城同山城，人丁單薄

仲有6星肥都可以換埋
11場超難就換到
等於6隻活動5星
同埋5隻吊頸特
150萬經

解任要6隻指定...點跟

你都搞唔掂.....

分兩次

你都搞唔掂……

上個po好多tips

唔夠人加練度不足

記得好多提金龜
冇

睇MARO片打啦

鹹魚巴淨係升開一隊? 唯一過7字頭既係102LV

我無用過金龜 練度夠臼杵都得

係，睇嚟可能要放棄地型個戰功

腳其實夠既，練度就急唔到
分開兩次解都ok既
唔守藏會易啲

臼杵未改得70Lv
你幾多LV參考下

我無咩參考價值
打落我估80-90都應該ok

開倉搞搞佢先

用android模擬器綁完係咪可以ios重裝入番個code就ok?

我跟個教學用android模擬器入左次個code

綁完之後
係模擬器整多個新code出黎
就可以過返資料去iOS

果度基本上看圖識字
試左唔明再問

係電腦壞左，要試下問屋企人儲

好彩有隻水屬祓串,冇就要棄彥根

咁即係用an機連動左之後再過返ios就冇問題啦？

想突爆大宰城

An 機既Dmm 版先得
An 機既 Google Store 版唔得

點解？

我返到屋企最詳細答你
未返到去

係愛呀，哈里

你要分清楚
到底你係AN 機用既係咩App
你要用既係DMM App

而唔係Google Store 果個Google App
因為果個係唔可以用黎綁定DMM

最簡單既方法
就係跟方我個教學
用部an機個browser (google chrome)
跟1. 段落果個step 申請左一個dmm 帳戶先
之後去3. 果個段落
又係用部an 機個browser 開果條網頁
d/l 個專係要黎dmm Game 既app 先
(會係.APK ，裝左佢)
再用呢個新裝既APP 入面D/L DMM版城娘
又係.APK 裝埋

之後你跟返2. 生成綁定碼
3. 果邊入面返綁定碼

咁你就成功將你個城娘Acc 綁落去Dmm Acc
以後就打風都無事

之後你del左iOS 果邊個app
重裝

係an機dmm app 開
生成分享碼
係iOS app 入返

完成

好勁喎

原來係咁，我完成左上面果d,但未做最尾要del ios app,，唔該

唔好客氣
希望之後都會一直見到巴打你玩呢隻Game

搞掂啦，抽左十抽，2隻6星，會慢慢玩落去，一佢係塔守，鍾意玩呢類，二佢養生唔追活動幾好，但要詳細睇點玩

慢慢玩
有咩問題隨時問
呢度理班老屎忽好好人
我都係佢地教我先識玩

教你個班老屎忽仲係唔係度

教得最多都係超人巴同悠巴 (希望無數漏)
兩個都仲係度喔

悠巴有無轉到名，我都搞唔清了

想問拎7星果2關呢係唔係得第1次做到要求先有？
想問花球冇咩用？合成咩？

變左 ライダーさん

主線 23 同 49??

你做到佢特別戰功果個要求就會有
唔限你試既次數
但達成之後只會送一次獎品

但建議如果失敗左就係完場前直接退出
因為你一日未過果關
用既體都只係 1/5 (退場就 1/10)
咁會有利你不停試到有戰功為止

另一個邪道解法係
開「委任」
因為委任個要求係守全蔵 + 無城娘大破 (好似係...太耐唔多記得)
達成要求之後用委任過果關，都會有7星3名城劵
(呢個方法我未試過，不過之前有巴打話OK)

你就係老屎忽

我玩左都未夠半年
而且我呢D 廢J都係靠睇片玩
(好懶)

唔該，我慢慢玩

慢慢玩啦
呢隻Game想急都急唔黎

珍

最急個位已經唔存在喇

佢依家再玩都會好蝕底啦
好多要限地形既戰功佢唔會做到

千年
左邊係青梅竹馬+操控王子既人+營運(?)
雖然都出過唔少版本，但未出過花嫁版
右面係佢堂妹定唔知實妹

平常關我其實好少出無bonus地型
今次打地獄可以盡出精英
江戶+金龜好撚bug
江戶範圍+攻+damage
金龜範圍減後搖
後面6隻放大阪之類放buff
2隻就夠清場, 1600攻700範圍大炮 1300攻800範圍劍
減唔減攻已經無所謂, 一入黎已經死撚晒

平常關我其實好少出無bonus地型 x2
但我覺得我全精英都唔係好勁

係咪因為唔夠高lv

你打咩關覺得唔夠？

其實打就夠打 係唔覺得太屈機

超難想刷嘅話練度大約要有幾多 打過幾次都唔係幾夠打

有升閻魔庁既話70應該夠 加隻8十幾弓手 彥根+盾70 應該就夠刷無間

的起心肝打晒30場普通城娘咁樣周回真係第一次

地獄算最易 其他一唔留神就

我好似掉轉
咩關都誇地型

出真武神之前其實我都冇研究過地型係咩黎
淨係知有時某啲城娘巨嗰時會少啲氣

冇練弓同盾 睇嚟要練番幾隻了

不再養生

打飛行系一定要練弓
唔練好難打

以前分別好大
依家簡化左好多

用金龜夾硬黎

難度系數唔高既關都仲得
真武神死撚硬

我無金龜又無江戶
只能用姬路紫禁聚樂狂轟

無聊下

無聚楽

有無咩自選卷未用呀

可惜萬里未改 改左就可以千幾攻

得千早

無

兩個都無呀

我用眾樂8X LV都頂唔住左路,要用10XLV倫敦+隻奶先頂到

唔係老婆就唔好強求

半個老婆

全部都老婆

我83都頂到wo 不過有改

眾落而家都好少落場
倫敦個傷都唔止佢嘅1.5倍

咁聚樂第有範圍加攻同攻速高d. 同倫敦性質有d唔同 不過招計略真係雞左d. 唔係7星級數

招計垃圾效果時間又短
宜家上場我淨係俾姬路或者千早招計佢用

聚落定位唔打飛行怪當佢係buff機算啦 25%攻
不過自從改左巨大化個成長率 平城大範圍buff機既特色低左

我諗都無咩機會再調高啦

弓始終範圍算大 仲係好好用啦

遠攻都係弓最萬用架啦暫時 淨係耗氣低已經夠殺

自選揀老婆 錦城 同 指月伏見
會唔會好傻

先唔好講老婆>all
呢兩隻有咩問題

御城有愛最重要

你好似有姬路 揀老婆啦
而且你講果兩隻都勁囉

主AC脫非

新職好難用

呢隻已經算好易 本身比鈴奶高攻 開左技就係打得多回得多既二合一 可惜冇debuff 同範圍比較細

唔中就唔好用啫，中左就一定有用
我唔中...

以為可以代替奶 換走大阪去打90體 俾人打到喊
定位應該當攻擊位/副奶?

職業定位我唔知
單係呢隻都係放係前線輔助攻擊同做buff機 其實個職業都係廢 呢隻都係同倫敦江戶一樣用超規格特技計略拉起

弓盾都好緊要
無練杖弩槌就無咩事

我金龜+江戶 90boss都未郁就殺左佢
而家無體 睇下今晚有無機會拍片

幾多LV

78定79

祓串定位就係副奶同buff機
大宰可以做埋打手 三合一

我都係靠金龜搞掂 陣間又錄下 睇下大家係咪一樣打法

淨金龜清全場

練左槌

盾得依隻所以應該都係練佢

弓既話應該練邊隻好? 雖然都係得幾隻

改同突島原
再用三星コマネ餵肥佢

wa 好懷舊
靠三星起家呢d野有幾耐冇見過

咁先係真正享受遊戲

一開始爆機隊果班會走得好快

勁盾 放心練
升左邊隻鎚？

都唔算淨金龜啦😅

岩岩先發現原來舊POST爆左

有氣唔好哂
可以聖米 金龜 彥根三人片

唔該巴打解答

槌既話練左大洲城 諗緊練唔練埋郡上八幡城

7星コマネ係咪直接比姬路/金龜/彥根就ok

係
7星餵7星

大洲有用 唔洗後悔
郡上可以練但唔急
komane比姬路/金龜 彥根唔洗

多謝解答 夜啲再研究下點砌隊先

郡上八番招技有用好多

終於解晒活動堆戰功

仲諗緊點打

我有d 都係分開解
比較難都係山城最難果關

勁呀巴打，爆左幾多石？

呢幾日keep 住清炸
係頭先用左粒送既藥來試山城果關

我就放棄山城同水城嗰關，啲練度不足，其他都過哂

我等下個月先爆

江戶金龜輕鬆屌打

OPP又黎晒卡

投票都係咁
不過次次刷左1/5都係唔刷
所以都算係養生

其實要講祓串攻速快過歌舞好多
剩講補血係比歌舞勁好多
不過範圍細好多
仲要唔係隻隻都有BUFF / DEBUFF......
但係大宰真係玩晒
等LAST星期睇下有無泳裝消息再換

又係次元劍

未改聖米歇爾三城收左皮
改完條龍未行就死左

完全體

安土好似勁d

都係換老婆

投票我反而無特別落力

無記錯頭兩次獎品係唔吸引
個時仲要無月任

唔知鬥技場會幾耐搞一次

拖左年幾兩年先開

佢咁多關
我怕之後都要三個月左右先一次

咁佢一開都成3個星期

唔係兩個咩？

係喎
換野先係3星期

第一眼睇到個16號
點知剩係換野先到16號

真愛

把劍唔復刻
又無替代品
有江戶都無撚用

櫻花刀／蛇刀

差太遠

等年底睇下會唔會出返

百度見到人講上年DMM GAME營收
千年收入18.3億YEN
城娘先1.4億
差十幾倍

淨係單隻金龜都輕鬆屌打

換左絕對不會後悔

野中藍

我都心郁郁想換

垃圾Game無人玩無人課等執

有無片睇？
想知實際高練度用落會幾勁

應該唔會啦

無間一用錯氣就輸

跟佢咁擺好似幾輕鬆

有金亀好易過

冇金龜,用臼杵都頂唔住
我得倫敦過到
有時仲要俾個防BUFF佢先頂到

跟片打都ok既
方法有好多種

無間 江戶 金龜 清場片

型棍

練度唔夠
壓到盡都要放隻閻魔

個個都有金龜係得我冇

我無，江戶我都無

倫敦和柳御也能兩城過關

遲d換返隻

千狐應該等白帝城 有自選卷再考慮下 但暫時舊野想換新天鵝/聖米歇爾多d

等4周年
如果再有自選
我都唔知換咩好

自從換左新電話之後
就唔想再拍片
以前舊機係Full Screen
依家咁樣有3條邊咁肉酸

雖然可以用返部iPAD黎拍片
不過都係有兩條邊

我張武神自選未用，就係諗緊新天鵝/指月伏見/金龜

布拉格

睇下邊個係老婆
單計出場機會
新天鵝係最少機會出場

金龜定倫敦好

但我就係缺7星盾，而家仲係用天使城咋

兩個都咁好

盾7唔7星都冇所謂啦 尤其山城隻藍毛5星盾唔差

的確唔係必需出盾擋怪就唔會出盾
近戰位競爭太激烈

係咩，我完全無升過

我仲好天真咁等緊抽到其中一隻 之後就可以安心換另一隻
不過可能要等到4周年

咁你覺得有需要都可以換既

各有各勁
金亀係多薄血雜兵既關好好用
一炮轟埋去就清晒加瘋狂打加氣

倫敦就超大力輸出
射射射就清晒

好想快d星期二

唔好啦，我唔想咁快返工

我老婆改一

你咁多老婆邊隻改一呀

又屈
明明得3個老婆

仲要等多幾個鐘先放 你就提星期二要返工

成日聽倫敦輸出勁
但係分身用果時 覺得一到打Boss都係冇力...要出姬路
係我姬路玩壞手勢?
定係不嬲大家都只係講清兵大力 唔係講緊打埋BOSS?

金龜

金龜係好J 啲

一個係老婆
一個係女

我用左唔係好耐
無打過真係好勁既boss

你......計漏左隻鬼呀

可能老婆係指隻鬼

明白了佢原來講緊倫敦買一送一呢個組合

終於清哂D戰功

我等下個月先發力
今個月月次任一早打晒

意思係30關* 3個難度清哂?

我都無計過要幾多體先解到

30 X 30 = 900
60 X 30 = 1800
90 X 30 = 2700

計埋第一場1/5體
其實都一定少過5400體

呢D咋WO

以為你講打30次果D

任務都盡量解啦
最少都解哂超難

最易打真係呢關

解普通同難啲任務獎勵仲少過本身打超難

但之前有巴打Post左個效率出黎
係解任務好過就咁刷超難

解晒啲任務先刷啦，反正唔爆石回體要解晒都要一段時間

我估就算下星期二開埋活動新關
呢個任務都唔會Reset
而係累計

我大膽估計 (真係估)
活動7星既改築料會係特別戰功果度出

又係喎啱啱計咗
不過哂時間啲

全近戰

大佬

我睇唔返自己條片 咩事

睇到wor

公司wifi同自己上網都虧虧地

慘

單計體力比係解任高d. 但如果無間可以3倍速刷時間比就係單刷超難好d. 至於靈力藥我個倉大把

烈士？

係...
心情好沉重

大家都保重
注意自己既情緒
無論結局係點
大家都要留返條命睇埋落去

今日有條片，係黑警拉個細路，係我朋友個親戚黎，擺明要屈同嚇個細路，真係好賤

好人點會做黑警？

發生完咁既事
見到其他人可以當完全睇唔到
繼續有講有笑
我真係唔知講咩好

大家保重
搵d野減下壓
分散下注意力

平城果關，果三隻白色野點搞

用奶奶死佢

成功了

巴打個名生面口，新人？

佢係新玩無耐

YES 新玩冇耐 btw我發現我唔夠料改島原

等開築城活動
好快就改到同突滿

btw其實重覆3/4/5星應該係用黎改定係突會好d?

3，4星歌舞留
其餘3星引退
4星改上5星可以用黎改5上6
5星部係勁野要小心唔好食錯

補充
3星槍 鹿野城
技能係打氣，唔好食

最重要考慮既一樣野係
你有無上位替換
其次係考慮地形

即係點解會叫你練島原城
係因為你對上無更勁更值得練既弓城

自己因應唔同武器去整理一下
睇下邊D 武器已經有勁既城
有就優先練高星果D
低星果D既重要性就會大減

其次先再諗地形
因為地形有1.3倍加成
可以考慮係無果個地形既城既時候
特別練一練

3/4/5 計
4係最無意思
因為4就算改左都唔會多一段巨大化
食既コマネ又係同5星重覆
所以主力去改同突既
通常都會係5星

而3星因為自己有自己既コマネ
所以部份都有一練既價值
我係頭post都有簡單介紹左幾隻係比較值得練既

詳情就參考巴哈果邊評級

多謝巴打咁詳細既回覆 巴哈個攻略我都有詳細咁睇過 已經儘量用評級B/C既城娘去改築 留低既重覆城娘都係S/A 所以先有d糾結應該係自食定拎黎改 不過我諗我會拎哂d 評級A既去改築

武器個度我暫時都係有最高星既武就用 冇去研究用邊把武會好d 因為都冇咩點打過曜日 係咪應該等金銀藏個陣先委託刷?

其實你慢慢玩落去
抽抽下就會開始多卡
開頭就用住S/A 果D先
之後好快你就會全隊都係SS

其實依家好少人有機會享受呢個過程
(因為果期好多人都係刷首抽刷到爆機隊先玩)

你要好好珍惜

武器果d 開頭影響唔大
你有咩就用咩啦
前期3星都用住先
好快你就會全4星
唔需要心急

3，4，5星我用到三週年先換晒

3星其實真係少上場機會既
除非有心壓星挑戰...

5星就間唔中有D 好突出既都仲會上場

準備迎接新既月次任

4同21，九州沖繩得呢到......

多謝無茶巴打 會慢慢享受下隻game

25仔

養生game唔好急

恭喜

隻閻魔用落又幾好用

我無咩壓力

其實打HARD都無壓力
3隻打氣城鳩放都過到

唔使守蔵
又唔係後面既關
根本就瞓住過

到有限制要打信長就爽
一個月要打兩隻唔同既信長

有料喎👍

120yen第一次有彩

6星試過幾次
7星出過彥根好似係

打完30場超難
仲要打30場難同普通

30場超難好快手搞掂左
普通同難先係真挑戰

難仲麻煩過超難，一唔留神就破左藏

差普通12場

月光宮殿封門

打晒限定任
未諗點換好
要計一計數先

～キャンペーン第二弾～

■闘技場イベント「閻魔の闘技場」後半マップ追加！

「閻魔の闘技場」に後半マップ、限定任務が追加され、閻魔の交換所に追加報酬が登場いたします。

■「閻魔庁」に改壱が追加！

さらに、閻魔庁専用改築アイテムも登場いたします！
※内容の詳細は、7月2日(火)の定期メンテナンス終了後に更新予定のイベントのお知らせをご確認ください。

又要刷過

基本上都會換晒6星以上

聽日D野會換哂?

應該係加上去

原來要刷埋普通同難

我同上面一樣刷晒普通同超難

刷左普通同難咋
任務一陣會更新？

應該會加新任
reset實比人屌

借位講句，選民登記今日截止！！朋友實測好易搞，抽幾分鐘搞搞佢

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

踢撚走班撚屌

我老婆
天下第一弓

快唔過你留言

主AC又回到保底5*

我都係保底5
600非珠達成

近戰都加 江戶表示歡迎

一場就成功, 左路多妖怪 右路就雜兵+boss

25石 雙6 1new 1舊野

咁岩 我都係

一樣

保底25仔

保底

你老婆改左之後都幾勁

未有時間打
係咪只加一關？

主動技係打一野加減攻速？

難 超難 5屬各1
total 10

BUG左 ? 維修完立即25仔 一樣雙6

都係兩彩
新6同鄧仔2號

個個都兩彩
我什麼都沒有

25石 2彩 1舊6 1新6

新果堆都幾難

改倫敦定佢先

倫敦先

反而無普通

差普通10場

超難打

抽到， 正

儲到300 狐珠了

今期狐珠有冇邊個值得換， 定等下先

我得返100粒

好好對我老婆

有愛行先

玩左咁耐
第一個125等級
可能我心入面最愛係佢

老千珠一定留黎換老婆
提返下個禮拜應該出泳裝

換左大宰

私服好搞笑

識玩

邊隻第一隻滿lv就係大婆
我特登唔升滿 通常滿lv就會封印

反射鏡好仆街
金龜太高攻係咁走

係大成功左先滿

我第一隻125係粉頭魔王

可能又係留到放假先慢慢打
個人好病下

所以我d 老婆全部都咁平等

布拉格？

新關真心難
等大佬打完參考下先再打

咁樣反而好爽

轉生歐洲人了

隻揪

恭喜恭喜

火關今次唔難 2隻補塞晒係殿前面就過到
水關我試左4次先全藏 仲要無江戶既話我唔識過...

連續兩星期都係老千珠，今期無乜運

原來倫敦都開埋改 點解好似冇人提既

試左2次都衰左唔想晒體 咁既地形遠攻半減好頭痛

平關唔難 仲要boss一早出任打 係打得耐 正中間放隻鈴會好好打, 妖怪會係12點方向出

平山都唔算難, 係boss會麻痹 所以主攻手(金龜之類) 放第2排

你無睇Post姐
上兩個星期先講完

有我陪你
唔驚

係咩出花倫個陣開埋？ 真係冇留意

哇，點跟

大滿貫點跟

彼得完全係今次所有水關既mvp

花倫之後果一個星期

岩岩先打晒難
最後果關塊鏡反傷
係唔係叫人用近戰打??

同埋我想講大宰府真係好撚柒勁
一開計略打全晒範圍入面既敵人真係好恐怖

全近戰加隻歌舞 搞掂

又有野抽咩 特選同注目2?

有新Pool呀
可以25石抽下

差唔多一樣既陣過

每個星期會有個新POOL
第一次抽就25石
有石就抽下儲千狐珠

抽下先

個個都咁勁既陣
我實過唔到啦

SAME
山水等收皮
超難仲要出武神版

係一開始隻蜘蛛煩少少 過左之後 後面就可以用練度壓過去

好似係鹹魚巴有彩就其他人無，其他人個個爆死佢就爆彩

老千珠+20

閻魔改完好勁下

我咩都唔理先巨滿彥根同彼得
條右路就唔洗再睇

以送既黎講冇得輸

因為隻金龜95lv滿左 為左隻羅紗改一而抽step3是否不智

屌你老母
難撚到on99

扮咩 水個堆你有哂

有愛就好
不過都抽到STEP3
唔差在補多100石
至少多2隻6星+1隻7星

唔會 抵抽
但係咪要比金龜可以再諗諗
因為95lv打咩都夠

今次成30石

分兩次過算

又屈
都無安土同彼得

好佛心

3周年揀左江戶真係最正確既決定

佛條毛
難打到

佢真係比想像中好用太多

分兩次啦
我都分兩次
(本身以為過到、點知最後爆左1個)
嬲嬲地整隊全明星隊出黎打
成件事即時易左勁多

連埋小鄧加多30範圍

如果有埋把魔劍真係打全屏

又晒
難一唔小心已經會大破
超難剩係打左山城個關
好在今次武神係弱化左

硬到

跟唔到

對上一隻勁既免費7星已經係熊本
呢隻真係不得了
雙減攻防，緩速
基本上永續打二

又扮
呢隊可能得竹田同近江你係無

藍毛盾都無啦
大佬成日笑鳩我新手咩都無

我唔捨得用體打無bouns既關

點解隻蜘蛛可以直接行過我隻盾...

痴線，明明你先係

足止數唔夠
佢打你一下，4秒之內會減4足止數
牛鬼のなく頃にで登場した妖怪。
４秒間攻撃した城娘の足止め数を４体減らすデバフを与える。

鶴島+萩城技可以擋到
對妖怪特化
之前無打過黑田武神
唔知會連擊，差少少大破

成日都唔記得餵零食

靠屈分身水屬啱啱好

屌
我呢D真新手唔識玩

基本上盾都無幾多隻可以停到佢
唔開技既話

咁撚仆街
咁得1隻頂到佢

頭先連登死左
我有諗緊開個TG group做 back up

佢未改都擋到，好似係2+3

一開group呢到好易變死城

本身已經唔多人

唔開tg啦，如果連登真係長時間熄機，環境一定係極惡劣，大家第一時間唔會係關心隻game

係
所以唔係大死就唔開住

咁都係

我有佐和山城
不過應該會一下死

我最後都係分兩次過就算

破滅魔劍
都未行到埋身就死左

公平咩

.gun

我無魔劍

發覺要抽多100石先抽哂5step 睇先抽完step3 終於有幾隻5星

拆晒啲鏡再打柒佢
太少怪個時唔敢開江戶技

點解我覺得好似好細力

仆街原來冇得換倫敦塔了

超難5有兩關過唔到唔夠城打

倫敦用落好怪要用咩武 感覺唔到有4天王實力

你打幾打力佢反幾大力
不過城娘入面鈴既攻擊都會反到
千年入面既光環攻擊係唔會被反

你用姬路黎比？

我未打 講緊大宰府

以為講緊塊鏡

龍鬚弩

好似要課金先抽到5STEP 如果要課既話應該課邊個好d?

5000yen個隻有粒6星石
或者三名城新手包

唔該巴打

如果同歌舞比祓串係攻低少少 但攻速快

倫敦大大力加打三清怪一流
你試下升高d lv可能易d feel到

我用櫻花 最緊要記得開技

打得快連牛頭馬面都唔會出

有時想收埋歌舞，剩出佢算

新難關成日有怪偷藏

好想要

難真係關關都陰
但陰only 唔係難

地獄5啲反射鏡好煩

我琴日試過打無間地獄打哂所有野
打到冇怪出 最後先去打兩塊鏡

過左先算
放假先慢慢搞戰功

火果關打左好多次
最尾都係2個戰功分開拎算

依關要控範圍，試左幾次先搵到方法過。

鬥技場無我想象中咁刺激
不過有新野都好過無既

你太勁啫
不過整體難度都係無得同真武神比

唔中姬路

姬路神唔係咁輕易降臨到玩家手入面

手痕抽多野50石 2彩 終於破蛋有7星

台版出左姬路?

想問下有邊啲6星值得改架 改6好似難過改5好多

都唔係既，有時會出啲關可以刷4一5星城娘，又或者大爆死
咁就會有一堆可以慢慢改上去，只要有一隻唔用既6星就夠，肥料就用5改6

同埋通常我會係巴哈個帖search ss/s 睇下邊啲係6星

事實上6星係難養+優先度低
一黎冇6星肥
二黎冇活動城食 改6星既料亦都少過5星好多

但掉翻轉睇 多人用既6星係好有價值
即使係咁難養都值得升上去用

我又覺我係玩法上同獎勵上，都係一大突破

見我老婆改築得幾勁
課左5000支持一下營運
順便上左5步

柳之御所
濱松

係我期望太高啫

你理想中係點？

白河小峰 首里 福知山 浜松 於塞 法國鈴 長安 洛陽 高天神 柳御 長門指月 楓丹白露 米沢
如果無課通常6星唔會做主力
難突 改完冇得升 最後數值都係輸比5星
除左浜松 柳御 呢兩隻假6星真7星 係咪都改左先

好多我改完升完都唔覺得勁

邊隻

海量既兵由少變多衝出黎，打到招架唔住為止，再計成績換野。
或者有隻多血到仆街既boss，要諗方法清兵仔之餘又扣佢血。如果做到特定時間會出範圍必殺迫你徹退換位，咁仲過癮。

而家既新元素只係環境上有少少唔同，無乜驚喜，其實啪入主線都仲得。只係以前無得換野咁解，以公布足足一年先出黎講我覺得有少少失望。畢竟一年已經足夠開發出出一隻新game，但而家只係幾關。

宇和島都ok㗎

利申無七星大炮

喔
你想打無限wave
慢慢黎啦
最少叫有新野
再畀d時間佢
睇下會點

唔該晒咁多位巴打
抽完5step補底中左隻木幡山係咪廢架 都唔加攻防嘅

總之現有既格局唔係好配得上鬥技場呢個名啦

抄片輕鬆過

可能我要求低
我就OK收貨既

木幡山除左特定嘅Boss之外都好難用

以前個分身Acc中過
中完係唔開心過中到

之前打武神過極過唔到，一出佢就過到，都唔知講乜好

水新超難好難搞
試左好多次都唔得 唯有放棄個水城戰功

參考下
睇下有無幫助

隻蜘蛛好難搞，盾都攔唔住
我都諗緊點處理

我都係睇佢打
最主要係水城唔夠近戰

武神無第二形態真係唔驚

換晒閻魔庁相關係野
突滿 改好 裝埋施設

換晒 6星 羅紗 ススキ
換晒 5星靈鋼

剩低目標係換埋晒D ツバサ(特)
咁就夠晒數

不過我諗換唔晒

解哂啲任應該換得哂？

唔夠
我解埋都係得200左右
但要換晒剩低既 ツバサ
要成1600
果1400 我都唔知點打

我等bones刷無間

我反而除左閻魔相關，就係換晒ツバサ(特)，其他未換得切

我盡量揀平時難得到既野優先
特別係6星 羅紗

羅紗56星我都有4隻存貨，其實諗唔到可以用落邊，所以優先度低左。反而多左新城娘，要大量肥料升lv

我唔夠用

依家個勢都係除左主力之外
咩地形既城都要升
雙地形既城就更加係優先升

山城仍然最難搞

每樣武器都要係每個地形有一隻夠勁夠練度既
打氣城都最好每個地形有一到兩隻

我仲係未有春日山城

不能認同更多
本身山城積弱左好耐

呢個唔係一時三刻可以解決到既問題
要靠佢出新城

重要每種地形既近遠戰都要有d
唔係好似超難 伍 既水城關咁唔夠近戰奶晒野

係
所以無得練死一隊就算

不過其實山城full team陣係幾勁
產氣刀 無敵刀 特殊產氣 你老婆 千早
係無歌舞咁解

無勁炮
無勁銃
無勁弩
無勁法
無勁拳

備中
上次真武神隻新山拳都勁

宜家我打山城戰功係最輕鬆
有春日山+備中唔會冇氣
有足止卡美一人打武神
有盾頂一條路

仲有範圍加速鎚
但始終泛用 跨地形出場既囡囡最少一定係佢

新手靠倫敦塔先過到超難 carry度好高
今次水關落忍者都唔錯架

我玩壞手 關關都落卡美洛

我都有落，個分身都算幫得手
倫敦用技個時先勁

台版出左姫路，係咪必追？？重要程度有幾分？

佢一出已經係第二形態
只係無左招特技所以易打左

好勁，荷包夠深可以追既
不過無優惠PACK
10000YEN左右得150石
剩係夠你抽三次10連

山城隻7星法夠勁啦 巨滿降一半防打高防boss好勁

90％既關我都會出姬路
buff到盡可以有2000攻
超大範圍仲有3倍攻速技能
呢關隻大佬再出場既時侯未完成舉槍動作就化左灰

我自已會嫌跨地型統耗氣太高 打鬥技我冇用過姬路

還可以，呢關我仲係等最後先一次過巨滿姬路，如果再加一隻7星跨地型砲就真係會唔夠氣

姬路唔洗巨架1lv放佢喺後面放置play
淨係用佢招計

慣左手勢，同埋我俾隻大佬嚇親，一炮殺我幾隻囡囡，我要用最快速度搞掂佢

雖然係弱化版
但都仲係好高攻

未行就死左

食一下唔會爆藏都已經夠容錯率

改左之後攻擊BUFF都幾全面 弓城黎講幾萬用 又雙屬 我抽到都即刻改左上場打水關

我週回都係咁打
用聚樂一開波就秒咗佢
之後已經冇難度

有水屬真係幾好
我得佢一隻水屬弓

我水屬弓仲有我唯一既改6 長門指月

如果唔夠應該換"改"優先過"突"?

你講閻魔D料? 我覺得應該要換哂 唔洗錢送左125比你點都要落力刷下

!!!!!
有冇人有台版靚首抽交換? 必需要有姫路
我可以出日版首抽9~10隻7星+自換AC 換

硬要比較既我覺得突優先過改
你之後唔會再抽到呢隻野
即係淨係可以用羅莎突
但改既求其搵啲垃圾都仲改到

(有啲後悔食咗隻閻魔庁改既料應該儲起佢)

問題係90唔多夠力打

又係WO 突係冇其他方法

你有冇圖睇下你最top8隻咩樣呀 唔打戰功唔難贏架wo

差水城戰功
用哂D料升D水城 發現我水城仲弱過山城

舊90 無間 平 平山都唔難打

我post 1已經叫大家升定多d地型
我吹奏n年既淀 萩 今次水關mvp

我都係咁講 但大家都係鐘意j一隊

直接搵關易刷30場 放棄難關?

ok架 反正佢送左咁多靈力藥

舊平/平山 關就都過左但刷就好易死
兩關都係俾飛魚推死
睇落應該主AC冇多體攻擊角, 一堆過黎姬路俾人拉走左火力
諗緊金龜定倫敦可以幫到我

成日大意俾人爆藏

三周年自選未用

今期江戶城MVP, 邊關都用到

世界大戰級問題
金龜 +1

我冇江戶關鍵零件

我想等抽到一隻再換另一隻架 但係E+卡關

你呢堆7星有咩關刷唔到

我都係 平城唔講啦
冰關靠近戰 江戶減近戰氣+近戰仲大範圍過遠攻
無間要遠距離殺BOSS 江戶距離可以慢慢調 攻又唔會太過份
用金龜一炮自己扣1/3

如果我隻江戶有魔劍既話我應該都可以訓係度過

除左隻串 隻隻打單體
隻串打飛魚冇力

改布拉格再升到90lv你應該可以訓係度過

布拉格有咁大力? 用技燒?
85夠唔夠 改做85應該有材料

換個隻改壹係專用素材黎，有佢個樣，其他囡囡食唔到架

又新VER 因為愈來愈多人 又盡量唔想擋左個樣 所以有D會夾硬低少少
屈機奶 聖米歇爾 勁到有病 超大幅提高
新城 大宰府 個人覺得幾勁 但我抽唔到 未有使用評價, 下幾期可能會調整
小鄧 改1 樣樣精 再提高D 全城娘+30範圍 但始終唔係清場手
江戶 今期MVP 有用就會知 當然都有私心
法國槍 因為同樣平城既江戶搶左佢減攻 所以CARRY度下跌
推薦度繼續高因為槍易用 雙屬, 特技無腦
龍宮 睇片好多冰關都靠佢+聖米歇爾 2隻清晒, 提高少少
凡爾賽 降少少 之前太高 始終係BUFF TYPE唔係獨自清場TYPE

鍾意一隊果個無玩啦

就係特別版所以我想儲

Ok u win

抽中既7星得一隻排名高

參考je
ranking最低果隻我都成日用
可以放到一堆token 又硬
對面D怪 蟻lan咁
打騎馬兵果D都得

西人巴最愛嘅萬里
好耐冇見佢

Thanks

雖然我冇 但溫莎堡係咪可以上少少

用金龜打無間5打打下比d鏡反死左 係咪應該唔好巨到會打到d鏡 定係應該用多幾隻近戰打

第一時間改完突完
等佢再開再換

今次隻水劍唔太差

淀我星期二先抽到

可以試下唔理d鏡

你一炮打中兩塊鏡應該會無大半血
每塊鏡都會反返個一炮既傷
有人用火燒鏡，不過唔理塊鏡直接打閻王都得

我諗佢應該唔會返黎啦

放心 呢張係新手推薦表
唔係實力排行

宅女兩隻

正呀
我lolicon

依個價位，抽唔抽好

夏天活動出左?

係丫，台版
築城3-7星10倍up剛剛築到春日山城

一隻6一隻7抵啦
基本上係禮包都抵課

670港紙

如果對比日版黎計，平定貴？

我入去睇628喳喎
無啦啦重有優惠話24小時內交易減多7蚊

平 而定日版一單700

聖米歇爾+江戶 cls

就咁睇應該係課咗初陣應援先再課5000yen?

課好課滿

課咗個初陣睇下點先

台版有冇23,49 兩關入手彥根大阪?

依家大宰pool去到step 3
心郁想抽埋step 4 5
其實抵唔抵

我玩日版所以唔清楚

有 不過49有排都未出到

要掉石最抵就係5step

日版主線已經有兩隻 你想要名古屋？

睇落去好似佢抵D 所以課依個 90石+保底6星10抽 唔通我搞錯左?

好想搏大宰
但好似下星期就泳裝

中左幾隻好野 シャンボール城 宇土城 同躑躅ヶ崎館
btw鬥技場換哂閻魔庁既野之後應該優先換d咩會比較好 ?

下星期

呢隻係咪可以做肥

係

最差情況係中一隻自己唔想要既7星

如果你好多城既練度都未夠
可以考慮ツバサ特

如果唔係
我會考慮平時減價都賣300萬既 羅紗改零 （前題你有6星主力）

唔理而家有無，羅紗改零都算係重要及罕有物資，換埋就無錯

有d有愛6星就一定要換啦 唔係十世都突唔到

有立花山加大阪 焦熱5其實都唔難打

呢樣真
要儲300萬好難
靠課金換果D又唔抵

好耐都冇半價
300萬個燈冇買 覺得唔抵

粒

想買贈物呀屌

反而我係換左改築先
突慢慢換
6星除左肥料，一隻都未改

存貨好多
你係冇練個d都喂埋？

係唔抵

改唔驚啦
大把5星可以要黎上6星

咩都食

解晒特別戰功
差清埋d 任就可以養番生

我都係 3周年ac 冇零食俾女女食

贈物果時3周年特價無買d?

我3周年完左先揀兩隻抽得最靚做分身
主AC有掃貨 食唔哂

我差唔多全部都會留

唔該哂 金龜95 姬路85 用開個隊都55lv+ 應該都夠lv過鬥技場5? 6星升左既都係得水府城 不過我諗我會改羅紗先

一隻溫莎堡都頂晒了

呢兩隻夠carry全隊

本身諗住要一直退到去新天鵝堡果度

一陣試下先

你唔係追求全戰功
應該都可以試下既

發現我好需要更多既7星羅紗

淨係想要靈珠

出黎啦，魔法卡
實現我既願望啦

咁應該可以

剩返5隻
LAST張名城卷應該突大阪
名古屋80左仲未改到

百變小櫻

唔想亂課金啦
要課一定可以課
但越來越抗拒課金

最少想老婆都上到125
不過呢個目標太長遠

咁係之前課大左啫，控制下自己就得。
有錢多既課落立場新聞度

立場等得閒去入數
唔畀Paypal 抽水

其實唔係課唔課大
係慢慢開始失去左意慾
城娘已經係我最爽手會課果隻
其他有d我寧願棄game都唔會想課

鄧仔唔係已經125左咩?

可以改一隻,改邊隻好?

都上到125
我仲差金亀 新天鵝

彼得我唔熟

我會揀大坂或 聚楽

睇下泳裝有無新7星
到時再睇下升邊隻好
而家應該夠升一隻125

但泳裝多數唔勁

但係好靚

會
呢樣一定做到

應該黎緊個星期二就係

如果出彥根就係咪都125左先
明明人氣幾高但咁耐都仲未有限定版
安土，姬路，名古屋都出左限定版

聚樂唔考慮啦,用柳御仲多過佢

安土隻情人節唔靚

應該改邊隻先？
定兩隻都唔好改

想問係驚入面已經改築左既 點樣睇未改築個陣既技

自己唔太識用杖 烏城評價好似一般
如果只係突到一隻我建議留一留先

其實就算本身有彥根係手 , 再抽到其他打氣城例如春日山城同首里城咁 , 係咪要照練晒佢第時做plan B ??

彥根誇地型係無問題
有餘力最好升埋
有啲戰功係限TYPE去解

原版靚好多

我屌老母丫興奮到唔識形容

兩隻優先度都唔高
不過要改就烏城 改左差好遠

屌

求巴打摑醒

其實我都無乜改築料
唔知使唔使留定之後畀江戶

上wiki睇

好

我老婆同我個女真係好勁

江戶等到四週年再諗

唔計限定的話
7隻就到佢
以依家一個月兩隻既速度
都係3個半月之後既事

原來咁快

痴線一開始就射死左武神之後都係清場

我d ススキ 都用晒
又要搵5星6星升上去做肥

係時候plan 定
呢兩個月我改左幾隻無晒貨

我首選都係江戶

其次就龍宮

想要龍宮

等開改果時抽爆

呢隻係咪我果時講話好正果隻5星杖？
我已經唔係好記得係咪佢

太花心

x2
水關太有用

15 16 緊拎龍宮定倫敦定指月

又是一個lolicon

好loli不要嗎？

萬里啦

歡迎入教
呢個畫第一次睇得明段字

萬里+1

唔記得邊位抽左千幾石

同埋幾得意
仲要送把勁槍

千幾石好傷wo...

可能中左12隻7星呢

水關就算唔用水城都唔知點過
其他4個戰功全解

7星有咁高機率就好

左右放兩隻盾頂實就好易打

應該係搞唔掂第一隻牛鬼

搞唔掂隻牛鬼
拖到批騎兵黎,殿就收皮

上網炒下片
個到成5石

我勉強頂住隻牛鬼
但係另一邊升唔切就搞唔掂

睇左好多

有冇水嗰隻分身杖？

今次5step有無抽?
隻鶴島可以上場

17放彥根 20放你最勁既近戰(最好係鎚
先巨滿個兩隻其她咩都唔好放
搞掂後19放隻法城條右路就好穩

好好j 已經入左老婆隊
勝龍寺out左出黎

卡冰既貼box啦
晒box攞5石

好似仲未抽到宇和島

要返屋企先POST到

J到瞓唔着

無間4都打唔贏

抄片，都唔得就貼BOX
無間4開始個六關各有5石拎
打晒又可以做25仔

有70石
計埋之後派既
應該又可以做多3次25仔

原來不知不覺，我都過左600老千珠

唔計上井果次
我仲未用過老千珠換野

以為你換過
都好勁

我印象中係得天鵝堡果次

Boss 不用擋？

果次事蹟 有人話唔課唔課
點知食完個飯追post就強行入手

硬擋難少少，四連擊
殿前兩格引佢打再撤

你班衰人囉

點砌黎打水關?

好似有D難搞 我會試
13 7星回血鎚
20淀
17彥根
19錦
16勝龍寺
3大垣
6臼杵
18分身杖

用錦好過地獄

無咩所謂 都係用加範圍杖拖一開波隻野

冇荻城點頂隻牛鬼

個闘技場點玩嫁
宜家開始仲趕唔趕得切拎D獎勵

其實最主要來源係解戰功同任務
所以你只要肯爆少少追夠D次數
應該最少換到活動7星連改加4突

打法都係刷關
同以解戰功同任務為主 (即係打某關幾多次咁)

我D ツバサ 特換完返黎之後都係掉晒落 閻魔庁果度

唔頂 打死佢

lv應該夠做 唔洗頂 試下先

唔洗 出盡力打

我掉哂落大宰同鶴島

重有小鄧

戰功可以 獎勵就難d 除非你不停爆石打
重有3日 打得幾多就幾多

呢幾日肝一肝先 好耐無肝過

往死裡打

大宰98了...
再掉就浪費

巴打近排點??

都係要靠倫敦

呢關我係冰橋果個位決勝負

有冇人有玩明日方舟？
都係塔防game

咁快兩隻羅莎

無用到羅紗[sosad][sosad][sosad]

我都想放隻倫敦過隔離個行

無呀
咁巴你有無玩御城呀?

3隻 咩料。。。

乜鬼RGB真係OUT哂
直接著火型撚到

有，不過玩到咁上下每日按2下就出game
見近排有新塔防遊戲，不過冇人討論

你開個新Post
可能會有其他巴打Join呢

5 steps 中重覆 (已經係第二次)

LLC

真心覺得幾佢好用

老番千年

好似就係之前有巴打試玩過果隻?

即係行左10step？

咁就唔知啦
明日方舟之前仲有隻10 PROJECT
個隻有8，9成似

唔係
對上一次5 steps 都係中重覆
我已經唔記得係重覆左邊隻啦

好多個post之前有人提過「老翻千年」呢樣野
所以有印象

應該係我
我成日講老翻千年

講緊咩先!
game入面既話就出左幾隻7星

我見好評居多，話佢抄反而少見
不過而家得陸服，到時台日服開咗應該會有人玩
玩過覺得真心好玩

講你日常生活啦
見你深潛左咁耐

我就唔玩強國出既遊戲

見到個post推得咁快 懶追

比起3周年果時慢左好多啦
依家平均兩星期一個post

絕不裝任何中國apps

仲有其他原因既
話說個闘技場星期1-5都有唔同效果?

星期幾只係影響集物Bonus
星期六日全部關都有bonus

龍宮

哇
你記得仲清楚過我係咩玩法

我對上7星係咩

你次次都中...
點記到?

今日啱啱夠50石，step4，槍重覆，柳御

雨宮天槍

用落都幾好用，全地圖敵減攻，雖然15％但都感覺到有作用，近距離無視防禦又係好有用

岩地形就有機會出

酸死
有時差個15%就可以巨少一下

想要隻弓
鐘意個cv

今井麻美把聲好咸濕

你小心被班千早P 打

好難唔鍾意

近一兩年先知如月千早CV係佢

我都唔記得左自己幾時入IM@S坑啦
應該都係呢兩三年之內既事

我係動物節之類跟fd子去聽live先知
角色本身會認到啲
但就無留意過啲cv同啲歌
但imas有出過既figma都買齊

岩岩好50石，再課新殿pack 補齊抽埋step 4 5

大宰入手

要放棄泳裝了

恭喜恭喜
大宰值呀

我都抽左45steps歪左紫禁城

新朋友??
歡迎

紫禁都勁呀

thx bro
估唔到無歪

恭喜巴打
紫禁好堅，一個人撐一條路都好輕鬆

除左手短之外
真係無咩缺點

wug世界第一

突然一次加距離再有其他城娘buff，可以打到遠啲，左中右三格都打得到。紫禁真係勁到甩肺

有無巴打可以用大宰府拍片，我想知有幾好用，仲諗緊用唔用非珠換

我搵到日本仔既片啦，其實範圍都唔係太差啫

多謝大家,
另外想問一下以下那個優先改

Makise kurisu 把聲

大阪＞姬路＞紫禁
部份7星我無用過，所以未必係最好意見
不過大阪作為4天王之一既奶，優先度一定高

Link?

好多隻都要改

未用過第2行右邊個兩隻鬼妹 要講既話除左德川大坂之外其他都係排隊改
分先後既話 大坂姬路倫敦用途會比較廣泛

我德川大阪 突一
真係咁廢咩
模組幾正

唔廢 係我新手時期打BOSS既爆發機 但本身係計略既情況下冇乜改既必要性

想問下金龜裝加10%攻速炮 月光宮巨滿全遠城娘加20%攻速 咁樣係加20%定30%攻速

同埋依家D Buff 機已經多到我記唔晒

% 永遠只取最高值
實數先有得疊加
我理解係咁
睇下有無其他大佬更正

果兩隻優先度一定唔高

武器的攻速提升城娘基本攻速
與戰鬥中提升OO%攻速不產生衝突，兩者會相乘作用不是相加
城娘基本攻速裝上武器入場後為固定值，遊戲內的BUFF變動的是入場後固定值
由於帶攻速武器如果又加上攻速特技，兩者固然都有作用但因為是相乘，效果會被稀釋
有其他提升攻速的特技或計略時，選擇攻擊或其它效果的武器會比攻速還好一些

FROM巴哈 我自己係遊戲理解都係咁

又學到野

大坂改左真係穩好多
但我係改倫敦先

大宰咁高有冇大力D? 我79冇得突好細力

我其實無咩留意
剩係一開計略全部敵人一齊扣血個效果好爽

不如你開返個千年POST 有隻首抽但係0認識 日日登入拎石但仲未開始玩

我會入去支持下

新巴打隻AC 咁勁嘅

4天王都差不多齊腳

視覺上係好爽
但係慼覺扣血扣好小 用黎打下兵仔 手應比錦同安土細力

正式放棄水城戰功
一多兵就收皮 左路完全巨唔切

打既數目都唔同
好難咁比
而且大宰有埋回血
如果仲高攻過安土同錦既
佢兩隻即係被人打面

有肥料枚
隻AC睇黎應該3周果期130抽出黎

點都好啦
我幾時都歡迎大家一齊傾下隻Game

而且我基本上已經唔怕被人曬卡

不過我都主力用 除左指見 主AC我就得佢係打範圍

即係有D 關你本身都夠晒力
唔使點用歌舞
又或者有D關你想出多過1隻歌舞
咪可以出埋佢幫手打

其中一隻ac實踐左西人巴嘅心願 弩兵陣
如果時間再長D可以打半個mon

永遠懷念姬巴

響巴走我都好快平靜返
但姬巴.....我都仲係好掛住佢

多謝大家意見 應該改倫敦或紫禁或大板
(姬路招技可能唔啱電波唔係太識用)
另外仲有4張七星突俾誰

姬路神技唔洗識用架
遇到問題就放神力俾最近問題嘅人 問題就消失了

(姬路招技可能唔啱電波唔係太識用)
有咩唔識 是但放落一隻你最高攻既城上面咪得 持續時間又長唔怕放太早

佢仲未抽到內田佢就離開左

佢地好快回歸架啦

咁我再試下先

大家都新ac 做乜人地啲角靚咁多嘅 佢裡面個堆我得隻倫敦有 隻大宰抽左4次step都唔出

我經驗係一次過俾姬路食晒，同時再爆上125，個感覺係超爽。
然後又有4隻放落去倫敦，因為有排都上唔到125，覺得分落其他常用既7星其實係好啲，例如我紫禁突1，再配攻距，補返手短缺點

沒晒肥料 上月D老鼠 係大成功活動餵晒出去

新AC 仲有冇得自選7* ?

上個月仲有 今個月唔知

我出千早城個時玩都仲有 而家就唔知啦

起手唔靚既
反而大機會長玩
我就是成功例子

無間地獄一到BOSS就俾人清場

我明

我果時玩係一隻7星都無

我單6星起手

我6星都係得關局果兩粒6星石

終於打曬超難 上網睇片研究係隻GAME好玩之處

城娘係練度>星數
不過高星囡囡通常都靚好多

見到人4隻週回無間伍好勁

最好玩係自己研究

其次就睇片再研究

不過我好懶 依家好多時都係睇片打算

高星再追練度

佩服各位大佬嘅毅力
我都刷左4隻7星開局(五稜郭 雨宮天槍 許昌 千早)
雖然都2線不過叫用得下就開 唔想刷咁耐首抽

係呢 我係youtube見到有10幾張10連卷抽係咩活動黎架 會唔會復刻

我彥根起手

巴打留意番7星雖有強弱 但基本上每隻升完都獨當一面

就係用落覺得個3隻唔錯就開左 淨係得隻許昌唔知做乜又唔擋得又唔打得 唔知係咪要勁高lv先有用

我無許昌 無食評4 7星 好快拎到彥根

3周年紀念130抽

你眼中二線既七星已經夠你打99%既關卡

真

睇超人巴個表佢地排後面以為比較普通 個陣千早許昌未有評價唔知 不過用落幾順手隻五稜郭配花嫁倫招技幾好用 雨宮天槍守一條線無問題 千早用黎打大佬唔錯 許昌就……暫時雪櫃中 佢招技好似要巨滿先有用 未巨滿根本頂唔到 用有減傷啲5星盾仲好過

千早唔錯啦
山城7星弓 打宜家d山限任好好用

許昌個定位係有點尷尬

已經拎埋名古屋

咁快49關過晒??

果個係新手推薦程度姐

千早招技加1目標 唔知裝打多目標嘅弓招技有無用呢

普通關姐 難唔敢打成日都爆藏後面個幾關啲藏又分得好開好難守 啲兵仔一開波就行人都未放得切

cls

全部盾城都起碼升到5，60lv先
新手階段用都係防rush多
許昌賣點計略 比自己用的話愈高lv愈好
攻打得穿怪d防就吸到血 攻守一體既盾
比其她近戰用 由其拳城 會發現新世界

都好勁啦

我個陣冇刷 保底5星一隻平遙就開波

我頭先都有搵返自己果D睇
不過唔準啦
因為果時係唔識玩亂玩
有好多唔值得升既都用晒黎做主力
最後慢慢學識之後就變左做肥

一陣補圖

我用大坂城開局，又抽中咗彥根同躑躅畸 。
3選1卷應該選名古屋，定係選大坂/彥根好？

利申：無課，7星就係得大坂同彥根兩隻。

應該換5*星紗定係20萬EXP

我會揀名古屋

冇其他高星近戰就名古屋

果隻ツバサ(特) 其實係30萬EXP
5星羅紗 其實唔係太難有
一來本身5星抽到重覆機會比較大
二來特別戰功好多時都會有一兩隻
睇你有無真係好急需突破既5星(改6星後) 既必須主戰力要突破啦

原來要換晒D ツバサ 特都唔係咁難
我差一隻就換晒
之後應該就換4星靈鋼

5星羅紗同ススキ 應該全部唔換啦

5星羅莎susuki玩耐左就會一大堆
而家成300先換得一隻完全唔值

我差一隻6星susuki同5粒特級鋼就完

前排活動有一堆花嫁秋田做肥
ススキ既需要性係0
羅紗都還好

反而我想要4星鋼升下d 4星武

一陣搵巴打幫手開post
我更新左template 超人巴張圖了

放棄6山6水後 仲差3關10次超難

加油

有D好奇星期二維護之後會開咩活動

睇下我奶唔奶得中埋最後個個

泳裝唔知佢會出邊個
希望佢呢D限定都出得勁返少少
唔係吸引力會相對低

U巴好似咩開過Post
有無興趣幫手開下新Post??

仲有幾隻七星未改

肯定係我大婆 除非唔係

冇電腦
手機開到既話可以試下

咁直接換6星ススキ 改隻6上去7仲快

唔好用app 開
d 字數限制會唔同
要用電話既網頁版開

如果用app 開要自己手動再分多一兩個reply 先出得晒

我冇問題

咁交畀你啦
唔該晒

幾好飲

趁得閒已開定

你老婆咩都ver有

希望唔好燈

我個隻燈都冇機會

講唔埋既